呢對yeezy 1.0 priate black 真定假？

個賣家話購自foot locker
但係鞋底同鞋墊就有瑕疵
Adidas啲QC真係差到咁？
其他位又好似冇乜問題。。。
大家點睇？

Fake

自己上網做research係咪咁難啊
比屎餵

假

咁核突諗都唔洗諗啦

咁你邊撚度買既先

屌你假到成對工人鞋
洗碗嗰d

想問下巴打們，呢對真定假？

100% fake

呢對100%假，低仿

假，中仿貨